今日先發現戴住個口罩其實都幾撚爽

之前病同遊行都因為驚熱而好少戴口罩
前日出完九龍食嘢，淋咗場雨，就開始咳唔停，真係要戴口罩

結果發現戴咗口罩，同同事打招呼又唔駛笑，對住腦細黑面都無咁明顯

真係幾爽